點先可以冇咁變態同鹹濕

成日搭地鐵見到靚女 會立即扯旗 (已經著兩條底褲避免(一條三角一條四角底褲) 又不斷幻想同佢地扑野

兩條底褲

切，成抽切

有冇啲冇咁一刀切既方法

咸濕係正常，盡情釋放性欲吧

唔好忍住，盡情發洩

叫雞

已經一晚打3次飛機

唔好比我有女朋友 性慾大到嚇死佢

食兩舊屎

其實我又覺得好正常喎 係好多人扮到自己好純姐 有邊個唔咸濕啊 係有就唔會搞到今時今日有70幾億人喇

衰在鹹到上塊面到

認真 唔打丁

試下著nike pro個啲緊身褲

叫多d雞 叫到性冷感為止

咁你平時點解決？你點咸濕點變態都好 盡量控制住自己 唔好衰衝動

記住自首會判輕d

下次見到靚女你問佢呢條問題
過幾年應該會改善

分開2次切

我唔想坐監

俾你講左

叫過 冇乜特別 自己打飛機好過